利記煞科戰波飛炒到6000鎊

【Now Sports-體育】英超勁旅利物浦有望奪得聯賽冠軍，煞科戰主場對狼隊的波飛已被炒到接近每張6000鎊！

利物浦現時踢多1場之下，以兩分優勢力壓曼城居首，全力衝擊史上首座聯賽冠軍，利迷歡喜若狂，但荷包肯定要大出血。根據二手波飛網站Live Football Tickets顯示，紅軍主場對狼隊的煞科戰日前已被炒到每張5695鎊，約為5.8萬港元，超過普通打工仔的一個月人工。

諷刺地，該網站顯示最便宜的門票，也要每張600鎊，而官方網站列明主看台最貴的門票，僅為每張59鎊。

炒家猖狂，球會無能為力，紅軍上季殺入歐聯決賽，最便宜的門票由140鎊，炒到1181鎊，球迷組織批評是「炒家所為」，與真粉絲無關。

利物浦周三在歐聯8強次回合鬥波圖，一旦球隊一直晉級到決賽，肯定又掀炒風。

波圖VS利物浦
Now TV 644台18/04 03:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

我地猁迷希望不會再出現

比6萬入去喊一日

邊度仲有得買？

我地猁記上下一心

有今生冇來世

邊撚個喺呢個post笑鳩利記,我就save鳩左呢個post等利記拎左英超之後鞭鳩你班撚樣屍

搶口

拎左先鞭 洗唔洗留番拜山先講呀

要睇捧盃要買曼城波飛

鞭啦 好撚驚呀

我地利記有歐聯

睇亞軍

鞭啦屌你老母 我都想知要等幾耐先俾你鞭到呀

鞭啦
鞭啦嘛
仲唔鞭